來自昆士蘭大學武漢病毒疫苗有HIV反應被放棄，專家說這是"出乎意料的"

來源：